‼️一年一度，代做暑期作業‼️

各位小朋友, 仲有一個月就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保10分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文50蚊 英文50蚊數學40蚊
小六升中一-------------------- 中文60蚊 英60蚊數學40蚊
中一升中二-------------------- 中文80蚊英文80蚊數學60蚊
中二升中三-------------------- 中文100蚊英文100蚊數學90蚊
中三升中四-------------------- 中文120蚊英文120蚊數學100蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

頂爛市

小學每本20蚊
中學每本30蚊

車公ching

無航空母艦不了

上年試過高水準中文閱讀報告，返到學校miss話我可以去大學做professor

冇通脹
年年都係呢個價

size=5] ✗

改正十次

點樣過數比你
有無sample睇下
中二升中三 中文閱讀報告

pmed
小一升小二常識科咩收費?

升小一有冇

又嚟

暑期作業咪加左價

閱讀報告無加姐

答左了，有興趣再傾

有，pm傾